有無人確實知道封區期間不在家有乜後果？

因為如果我不在區內，會選擇去住酒店。

講咩去酒店
番緊工咪得, 個日好多野做, 狂OT

但問題係有無後果，之前睇好似有告票乜乜柒柒，又好似夜月神咁攝紙。

封區睇落嚴好多, 佢似會逐家逐戶摘名
睇下佢實際點operation, 如果佢無逐家逐戶拍門, 只係求其叫居民落樓驗, 就應該走得甩

之前咪有幾十幢樓強迫驗毒, 我覺得大把人唔理佢都無事
而家加多一樣, 就係比人限時監禁